我又想參加初選

大家有咩計推我出去參選
爭取35+!!!!
手足

加入熱狗
再扮唔係熱狗 打句#被熱狗 就參選得啦

熱你老母咩 我要參加初選啊 做大個餅

冇陳雲大師加持點做大個餅呀？？？？
佢有成個藍圖俾你參考

牠傻閪